其實勇武係咪應該升級

見你地連日黎對著警方速龍最多都係丢下蛋噴下漆
冇嘢做果時拎棍打下木箱好似玩音樂咁
其實你哋啲棍同盾係咪做樣以為可以嚇人
之前魚蛋革命都拎磚頭啦

和理都要升級

🍸

火

點樣？